想去悠二法奧到砌機既入一入黎先

大家小心中伏 料貴 服務差 做野求其

悠二召喚 - 尋晚法奧交咗部咁樣的機俾我個朋友

跟住呢

拿唔係話咩
法奧係求其 咁都照出貨
但係條友自己都要負返一半責任囉
出條唔夾嘅list俾個fd

又如何呢

裝唔落都照塞落去，砌機果個跟本有心同你玩野

你覺得無問題咪去幫襯囉我出於善心提醒下 無阻止你去買喎

咁去邊度好呀

提醒大家要注意
利申 絕對唔係想煮死佢

你邊度似善心

咁大個人 自己決定啦去佢到買要就承擔一定風險

咁去邊買料好
最好包送貨又要唔比ssp貴好多

我是但講一間就比人話打手自己上網搵啦

講真，去得法奧買，十個有九個都係悠二list
偏偏個傻仔就係剩返嗰個

自己轉嘢本身冇問題，偏偏自己轉到機箱同cooler唔夾

係呀法奧係仆街呀咁樣都夾硬砌，但係唔通條友自己唔使負責任咩

難聽啲講句，唔識又要鳩出list

悠二打手 明踩暗推

悠二D伙記執線算有良心

比你發現左

咁巴打開po想屌油耳
又唔講邊買好
其實想點

有邊間唔比人屌架家陣

飛馬
自己

話佢有問題就代表要建議埋？
政府啲報告話啲日用品邊個邊個有問題 佢又會唔會推介你去買邊隻？

堂巴做悠二打手

其實只係悠二D伙記做錯，你地可唔可以比次機會人地。

留名

做錯好多獲啦。。。俾次機會?
料貴 人臭串 出事唔係認錯只識卸膊 仲成堆fighter霸住呢度神化條仆街
輪到你皮尻幾野俾佢咁搞睇你會唔會咁講

飛馬

白汁腸我最愛

悠二算好架喇 你買咗部機送到你度
你同佢講有咩miss左佢真係幫你搞返掂
售後服務算好好

咪係，由得個 post 1001 沉咗去咪算，唔好再推了。

我碌30cm 唔好望住我

唔係理所當然咩比左錢送貨再者我買野你miss左唔送番比我 唔通我黎攞？

咁自私 唔想有下個受害者

仲要諗埋3c 界競爭已經夠大
體諒下

屌，我寫完都覺得骨痺🤣

拎出黎睇過

出面黃金大把鋪理鳩得你啦
HDD插少條線佢夠膽死同我講係用家問題
又隨時俾隻二手hardware 你

所以悠二算係咁架喇

即刻補獲算係咁啦

開post有咩意義
推post咪得

推爆左41啦

珍寶正都centralfield

各位大佬 2隻機箱 邊隻好??

Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass - Black
NZXT H500 Elite Tempered glass ATX Case - Matte Black

真係有新post

亞視氣勢

私怨大到追住咬
我都係得閒分享下佢收左我錢話冇收過拖足成個星期姐

部機如果係行到 運作冇問題的話 直頭係mission complete

h500
白色呀
黑色咁普通

白色一兩年會唔會變黃色

查實我仲係覺得前日個po有陣 xx味
真心 如果我幫人搞...就算病到仆街...一係唔做 一係做到最好

唔換板既決定,我到今日都係硬係覺得怪怪地咁

(無限loop)

noctu扣具有彈弓 壓力水平好磅數足 今次可能係noxtua救全家

唔怕重可以考慮 h700

都係

不過我堅懷疑膠爸係咪病到咁 「runrun等等」...
live佢po由升h500開始 好似扯扯地旗咁已經覺得有d野
後面換扇個d唔講啦
直澄係癡左線先會捧間野咁叫補鑊

膠爸詐病好可恥lo

應該要買張rtx titan 向你賠罪

唔會
我用左兩個星期都未黃

好心自己學下啦
咁簡單
去旺電珍寶/SE買野仲好過SSP 3C

私怨幾好睇
咁大仇口拎哂出黎講就岩喇

用緊N200
有冇機箱介紹
想要D高身但無咁長
我個隻有少少熱狗FEEL

癡線
唔比講都唔係咁
無功不受祿做咩用$黎壓9我

一個十尻廿年既朋友
病到仆街 仲有心幫個大碌鋪柝陣都話由佢
佢有份比$ 好似唔想吵落去 渣渣臨close file咁
成件事 次受害人 好似污點證咁

佢既反應我理解唔到
朋友?
我真係唔覺...
難聽講 2個人關係似約出黎食下飯互相屌幾句咁既飯腳...

畀個長闊高要求 清楚
eg height < 500mm
width < 220mm
depth < 500mm

法奧退錢退撚咗三個月仲未退到
上個月已經打電話催過一次
打算過幾日打電話屌7佢

要做到結婚果時做兄弟
level 要日日見面 日日傾心事咁款咩

你係咪男人黎

開po唔係我
純推po
我d觀點已經loop緊

當事人都潛埋水啦 查實我咬到d咩?
只係講下個 可疑 都唔係好似凌巴咁學足台狗出大絕黎滅聲ga

學阿悠二話既
技嘉唔比講,呢度要變大陸論壇囉

半年前幫襯過又冇乜野，乜依家搞到咁

height <450mm around
width <210mm around
depth <420mm must
多謝巴打想砌過部ATX/MATX都得
價錢500內

做結婚兄弟又點?門面野就算啦 行行企企影幅相 比一千幾百人情叫真兄弟 wo 男人 笑死人咩 望見你句日日見同傾心事真係笑左

真心朋友既定義係
有難就兩脇插刀 佢做錯事就屌 無得救就都屌完先再睇反應
男人wo

開始玩轉移視線,叻仔丫

收幾快退錢慢就好多公司都係咁既 但下次係咪真係要搵佢買？就要睇清楚先啦

newegg 個期 bf都大獲...
有人買野被直接退單
買到爛野搞退款

都係一個月

希望大家手下留情
唔好又推到上熱門
畀條生路悠二行下

但係悠二條list 比到我地有一種家既感覺，一砌機就諗起悠二

p

仆街 條友超高質

如果佢一開始搵開第二間買 eg 飛馬
買到第三次幫fd 買先出事 咁係要大發雷霆定問清楚飛馬先

悠二D伙記求其出貨整到cpu散熱爆出箱板關飛馬咩事？

大佬級戰神

如果

你遊花園都唔係咁

家陣係史上第一家香港公司 持著高登名聲死過黎連登霸著硬件台懶有名氣既垃圾搞獲咁大單on9野

咁都有得如果

如果膠爸唔執悠二list
如果膠爸點點點

不如話埋如果悠二從此收皮執柒佢好過啦

樓主曲線黎 真正追住原樓主黎咬

難保飛馬有日出事 又做地底泥
T 記係咁
法奧係咁
環球係咁
下個上位既網店仲唔係飛馬
LIST 差又係黑店, 料唔好又係黑店, 砌得唔好又黑店
到買果個唔識買又人屌, 唔識砌又比人屌, 唔識簡又比人屌, 唔夠錢又比人屌
外國買又比人笑冇保養 香港買又笑人係黑店買野
會唔會難玩到咁
砌部機姐 好似搞批鬥咁把撚咩

你想拎諾貝爾和平獎

t記有d咩大碌野?
我淨係聽過悠二 離職自己走去開鋪
平時講就把撚咁款 又3c1j點點點
然後柒到出伏list出到咁大碌wo

T 記係悠二走左後做果d list 的確睇得出係貴過舊時

最正係d公關
上年屌9條仆街洗少少錢請好d公關
點知仲係柒到今年

個市有升有跌wo

你唔提佢間鋪d仆街貴價垃圾?
夠膽死連廿絲都得罪埋 買張20系卡貴出面接近成k

d公關仲柒到出黎話 來貨少 要貴d
係咪又要迫d客為左信仰而供奉佢
我仲以為講緊一個邪教咁真係弊少集團咁款

你鐘意撩事鬥飛咪行出街嗌人同你隻抽囉
講經咩係度

個市有升跌係 但我以j 黎做參考 走前走後既%係差多左

但你唔計佢

悠二個網D價算正常，google 一下就知。

但2080ti貴係 無可口非 個人見解
一來 nv 應該挑戰緊封頂係咩價位d 人先會卻步
但講得係試 我諗佢應該唔會敢做太多 一步步黎
相反2080 係1080ti 試過5~8k 都有人買 可以大做 成為頂級主力
同時二手同換既頻率都係要考慮推幾多既範圍

言下之意係因為佢名氣問題
所以係個度買同一件貨貴1k係應該?

到時等悠二比飛馬取代左
生意多左一有少少意外
下一間你地口中既黑店咪變左飛馬
逢紅必反不嬲連登核心價值黎
3C1J求其google下大把野可以拎黎抽水
仲有出面未來科技,黃金d伏list又唔你地踩
反而某個人一直追擊住悠二都唔知係咪其他鋪d打手黎

唔講以為佢係悠二到買野既受害者
點知又唔係
對今次單case最著緊過事主
好難唔信佢係其他舖打手

佢純咬咋
我信係私怨
佢就算係打手都係NEWEGG打手

ching 好多人翻工唔使做野架
咪上來吹下水囉

你咁睇我...

屌,我要寄信叫newegg退返條ram 既200蚊差價

連登多痴線佬係常識吧
利申先我就一定唔會網店買硬件,又唔係平過人我又老土鍾意睇到實物,唔係又話打手
但上一個POST真係見到好多痴線佬
唔講以為 做老闆要比埋條命佢
講真,做老細唔通睇到晒所有貨咩,手下做錯被屌兩下冇所謂,人地都補救左道歉埋
都要係咁被咬真係笑左

你話有私怨我就信。
你話打手。唔通3C1J+飛馬+T記聯合請佢咬悠二咩

想問大師回應個人兄叫乜水
我卜鳩左幾件 見唔到回應

飛馬打手

我咁睇
假如第一批既價係100蚊 第2批係200蚊
J 入 10張
T 入 5 張
T賣第 6 張果陣用新價
J賣第 6 張果陣用舊價
你會話J有良心 BLA BLA BLA
T賣新價
J賣新價
你又可以話來貨貴都合理 代理都係食屎既
又可以話成班食水深 上新蛋 AMAZON 好過
其實做起左平既朵 真係可以好多光環
當然公道D 講 JUMBO 真係平既D 野
但一個沖量 一個沖盈利 都係做生意姐
凡事留一線 日後再激戰

In飛馬we7

睇過之前佢同悠二問答既post
悠二答到佢駁唔到所以搞到佢懷恨在心掛

咁你姐係認為間鋪本身問題
但持續舊登有既的屎名聲
就要熟客或者on9仔去挨佢既貴貨??

推薦H500 易裝 易走線 又唔太貴

275R 入風位屎到一個點
拆咗前面板 可解決問題
但係corsair 機箱嘅特色 好難走線

飛馬我覺得幾好
但以後生意開始多有邊個可以100%肯定無意外發生
到時就變成所謂既黑店

飛馬我唔記得係你提定堂巴提我
我本身仲以為係講緊會員 飛馬 定黃金d黑店

可能係飛馬打手黎 你睇上面佢推飛馬

其實原本有問題嘅機箱 係膠板嚟
膠板本身都有啲彈性 係被散熱器頂返轉頭
所以對底板定散熱器都好少影響

但係用錯機箱就係有問題
突晒出嚟 都可以照出機 真係好有問題

飛馬爆獲自然有其他舖頂上

唔好咁快秒人啦頂

入貨果樣野真係冇撚得嗌
食左幾多貨係倉未必係鋪頭自己話到事
1 來大家都唔會知升定跌賣哂再補咁岩升價都要賣既 唔通賺開$100 來貨貴左$100 唔賺錢咁做埋咩
2 來代理比貨都唔可能比1~2間拎哂啦 都話3C1J 可能有D 鋪拎3次先派到幾張 咁手底已經唔同哂啦
呢D都係鋪會遇到既事

作為客當然好簡單 貴咪唔係果度買囉 簡單一個道理

咪就係
出左事最緊要點樣補獲

支持悠二
其實你地講果d問題間間都有機會發生.

講多句 要D ON9仔捱貴貨我覺得
合理 抵死
熟客就真係睇佢地自己點諗

咁姐係邪教搵水魚?
唔洗提3c1j 飛馬 t記人地點點點
問題係悠二的法奧曾經標榜便宜但又 真係貴成k 連一向都唔會話人既廿絲都屌出聲

點解yes or no 手快快3秒就做到既事答得咁痛苦?

有悠二嘅地方就有刁民丁大大力咬

而家3c1j 就好似稻香，海港個D酒樓咁
上哂岸，費事講

而悠二就係由 茶餐廳走出來既大廚開咗間隱世小店，比新假期 吹奏，而家就upgrade左自己做茶餐廳

點知品質控制唔好，比二廚/三廚跣左獲上左openrice半星（暫時）
（ps.悠二而家變左收銀同宣傳部）

補鑊呢我諗就應該既 良心既表現黎 有機會死左上天堂
但你唔係個鑊爆之前解決呢 已經係死撚左嫁喇係呢度

已經係笑住 係度吹水等你覆咁

好型

我見NZXT H500 Elite Tempered glass ATX Case 前面個機殼打唔開
咁點清走前面風扇D塵

原來依家上位只要靠不停踩住人吠就上到位
刁民大大真係唔知邊忽值得加個大大上去

我覺得NO 既
因為我唔知兩者來貨價
如果係差500 出黎差1000 我覺得 %黎講唔算黑店
但如果係一樣 只係因為冇客而要調高盈利去賺番一樣
我就覺得唔係咁好 但人都要食飯既
都係果句 凡事留一線 日後再激戰

H500 打得開啦
但係要用啲指甲 抓實啲罅位

你地係咪無聊得濟？
上個post 已經公審完
當事人都接受左悠二個補救方法，悠二都出左黎認衰仔

你地成班追住咬係做乜春？

間間都會咁

我唔想有下個受害者 同上個post無關係的

私怨
日日mon住同悠二有關既野黎追擊真係痴撚線

唔好再推

早排我喺悠二到買咗塊giga板，話個bios 有問題都俾刁民丁免費幫我唱足成年啦，今次悠二大大鑊了，個post 實長期置頂

鬼哪膠爸咁樣玩佢

咪拖我落水

我同悠二了結咗件事你借機鞭屍咪入我數

係既係既講錯野

人心險惡，下次入返佢哋個小圈子砌機硬件post講好啦，刁民丁呢啲人唔會入去同你追足咁多頁

依句真

悠二要打先識成長架，打多兩下！

ching 你打悠二要有point ，冇point 唔得

打悠二何須理由！

黑旋風就得?

所以真係唔明膠爸諗咩

自己買料自己砌最好

用giga 底版一野拍鳩佢

開post 召喚悠二係最快
有幾快?
開完個post 個whatsapp 就出現喇

土豪

b350m gaming 成地都係

本身想去砌機 而家不了
想搵間老實都好難 唉

係唔會係連登搵到嫁喇

搵返悠二啦
佢知錯㗎啦

你叫悠二親自開張監修認證比你
每一個parts都佢做qc

signature version

咁佢抵死

咪撚扮野啦
一睇就知你個 post 想點

我都好明顯我想點提醒啲人唔好中伏

幫襯過，一開頭拍晒心口
之後多甩漏，藉口多多
有時間自己砌，唔會再幫襯

咪同垃圾刁一撚樣囉

放工，一日未見你哋又搞咩嘢

黑店 係部都係黑點
只要間店唔可以一望就知list兼唔兼容 啱唔啱size
就係黑店
零件唔係買家親自監工 冇laser打印買家名 就唔係一手
一定係repack過 就係黑店
砌機不了
以後都係買返廠機安心d
D黑店冇錢賺執曬就世界和平了

頂你 又話卜我 又俾我望到既

廠機食水仲深

佢係有角色衝突

但算明買明賣

做乜要針死佢？

有個完全封鎖嘅覆我

好明顯

完全封唔係完全封 咁我封返你囉
係咪連登既bugs黎
唔洗覆,大家見唔到ga啦以前特登覆你咩

ching 覆你唔係比你睇， 係畀廣大嘅巴打睇

就係因為無呢啲post 你先中伏

淨係識人身攻擊 低汁

事主都收曬啦
你都仲要搞事
你話係咪你有問題呀？

想煲大佢應該去 hkepc

同你有分別呀

嗱！呢個巴打 相當有嫌疑
又冇whatsapp cap圖又冇相
就黑 悠二

可以確認係 其他公司嘅打手

當事人講明唔駛有後續
借題發揮仲講到自已好威大

自己砌搞撚掂

我有fb messager對話，但我唔想俾人起底
果晚佢搞到返公司白等左幾個鐘，我主動聯絡佢先知佢要第日先可以送貨

上次買完 屌你 個送貨要我落去拎
話趕時間喎

悠二接單太多，唔夠人手囉

公平D，順豐都叫我落舖拎啦

terminalhk都唔錯
網店黎 喺屋企直接落單 價錢公道 仲免費送貨
有單有盒 走線又幾好

終端打手

人地都貴ga
差d中招想搵佢砌個時(結果無)
算幾好服務態度
睇fb仲派人出國參加d event

其他鋪?

其實都係早幾日砌咗部覺得幾好
最少走線好同埋 唔會有硬件衝出個機箱先

我都係買佢個砌機組合
組合d件通常都有sale
逐個硬件對比都係接近最平嗰價
明碼實價 好過好多街舖要食海鮮價
砌機都係80蚊

巴打咁睇唔開?

有乜睇唔開
開心使用中

terminalhk 唔係便

買左就算

問你有乜睇唔開又唔講
又要冇point咁踩都唔知做乜

普遍貴
要價格排次序我覺得
法奧>t 3c>飛馬>j

似係，悠二知道單野之後補鑊補到連張單都蝕埋。
相反佢似恥笑緊原樓主唔識砌出條伏list，引起咁大個笑話出嚟。

威大

啱啱上法奧跟返個list對左個價 其實都係塊底板同ssd加埋貴多100左右
咁都唔係話太伏嘅 最少砌完出嚟個樣我幾滿意

去到後面個個都屌原樓主屌到意猶未盡
同埋另外個位

好威威+好偉大
笑你老母

求其出條list，等你說服我T記點平法，係人都知T記markup好過出面好多
飛馬我當你自己識砌淨買件由得你
得罪講句，其實你每次數悠二唔緊要，但下下都淨係齋噏兩句冇point真係略嫌煩左少少

terminalhk 你話賣貴左 佢會即日減價

我已經無睇法奧好耐,對上一次都係2018年3月定5月既事
t記我就真係睇圖only

純粹想問...飛馬砌機收599咁堅??

網鋪真係仆街d

查實黃金仲有間se

補充返
前幾板講既 廿絲(廿凜)講 20系卡貴成千
有心麻煩自己google下..都係其他人提出黎我先留意到間野(法奧)仲係咁仆街

我都想問 砌機收600咁堅?

t記有d位同法奧係價錢上有時候留意開都知係貴到仆街
但個網站寫得真係好舒服

飛馬手工好勁
夠膽收599

包屋企開箱裝埋插綫？

應該鑲左金 或者留低左30cm大賓州砌機佬既聯絡電話

之前有299嘅

不過而家冇左個option

嘩屌 多謝資訊
黑店飛馬

我唔知你，但事實擺在眼前
反正你都會選擇性失明，之後繼續法奧點貴點貴架啦

ok 我承認我問題
真係無睇清楚飛馬
仆街鳥...竟然收咁金砌機費 好似推左人去火坑咁

商品 總計
請先確認閣下屏幕是否有HDMI接頭及HDMI線，如有需要可免費提供。 × 1 $0
系統,網線,Wifi,鍵盤,滑鼠,屏幕,耳機,喇叭需另購 × 1
Intel Core i7-9700k Tray 行貨 *需訂貨* × 1 $3,450
MSI Z390-A PRO × 1 $1,000
Samsung 970 Evo Plus 500GB × 1 $950
Kingston HyperX Predator DDR4 3600 16GB Memory Kit (8GB x2) × 1 $1,380
Galax RTX2080 EX(One-Click OC) × 1 $5,688
WD Blue 1TB (WD10EZEX) × 1 $316
FSP 全漢 FSP-RA2-550 RAIDER 2 SILVER 550W 80Plus Silver × 1 $459
DEEPCOOL TESSERACT SW-B × 1 $279
Noctua NH-U9S × 1 $400
總數之 10%, 下限為 $999 @ 飛馬嚴選 - 只限指定零件 - 10年上門保養，上門零件升級免人工 × 1 $1,392
小計 $15,314
運送方式
免費運送
總計 $15,314

求9其禁個list 都收成咁想點

商品 價格 數量 總計
×
Intel Core i7-9700k Tray 行貨 *需訂貨*
允許無庫存下單

$3,450
數量
1
$3,450
×
MSI Z390-A PRO $1,000
數量
1
$1,000
×
Samsung 970 Evo Plus 500GB $950
數量
1
$950
×
Kingston HyperX Predator DDR4 3600 16GB Memory Kit (8GB x2) $1,380
數量
1
$1,380
×
Galax RTX2080 EX(One-Click OC) $5,688
數量
1
$5,688
×
WD Blue 1TB (WD10EZEX) $316
數量
1
$316
×
FSP 全漢 FSP-RA2-550 RAIDER 2 SILVER 550W 80Plus Silver $459
數量
1
$459
×
DEEPCOOL TESSERACT SW-B
允許無庫存下單

$279
數量
1
$279
×
Noctua NH-U9S
允許無庫存下單

$400
數量
1
$400
折價券
使用折價券
更新購物車
清空購物車
購物車總計
小計 $13,922
運送方式
免費運送
新界 的預估金額。

變更地址
總計 $13,922

不過佢肯俾我cut走個19服務
姐係幫襯佢買平件自己黎....

好在我新強系打手

本身識電腦, 但係出錯LIST
本身係熟客, 但係被怠慢
立連登之本殆盡, TRIGGERED
口講唔係想追撃唔係想公審唔係想R著數, 實際上大家有眼睇
原本唔爆出黎係冇人知可以由頭帶到落尾, 最後反高潮俾人狂笑狂插, 原因得一個, 蠢到死, 自爆相關資料

飛馬尋日呢個額外服務仲有2個選擇

淨零件 +0
砌機服務 + 2XX蚊

點解今日比人改左?

飛馬未紅先自爆

爆馬

好似係不嬲都有299 PLAN只係DEFAULT係599
好幾間鋪都係行呢一種商業模式賣服務, 林仔間野都收三舊

唔同模式好難比較個價就話邊一個係黑店/太貴
最重要係消費者要明白自己俾緊幾多錢, 買緊乜野服務, 扮大帝/俾人呃都係ON99

我一直以為收150
個網除左 出貨話 有無庫存呢樣優點
衰過t記少少 都懶得禁

唔係話以上鋪頭代理都冇錯做得啱, 但呢到係香港
香港地就係兼容性問題閣下自理, 幫係人情唔幫係道理

唔好意思，有巴執埋最新list(經精挑細選)
好似都係t記真係貴左d
你可以搵下件同佢憾 等睇兩位

Btw 成set砌得返jumbo係爛平爛賤。。會唔會連飛馬班友都話我j 記打手

屌，你咁快秒佢有乜玩
悠二當初sell平靚正同服務 都係as we trust ga

被迫上黎解話
———————
[休息是為了走更長的路]
小弟同伙記們太攰啦🤪
做到傻左🤪🤪🤪🤪
吊頸都要抖氣啦係咪🤭
所以星期日起部份同事休息七天
因應呢個特別人手編排，我地有以下安排:
即日起暫時停售Pegasus Basic服務計劃
需訂貨零件出貨時間將稍為延長

不過我哋絕對唔會因為咁而犧牲服務質素
所有嘅售後服務同燒機檢查，都會一定會如常做足俾大家
盡可能確保出機之後唔會有問題出現😎

不過，嚟緊都會推出幾套”成本價”砌機組合，等大家多番啲唔同嘅選擇！

如果想知服務包啲咩可以望呢度
本身係機密黎不過睇黎大家唔睇都唔心息

599 plan 係包埋首年上門維修同燒機測試，唔可以同普通砌機比較

做299 plan 應該只能夠break even. 我唔夠人手，短期內無法再做落去

“成本價系列”應該會係當砌機費$150左右咁樣出機, 無燒機無首年上門

你公關做柒d得唔得

好過我加零件價錢，又或者半個月都送唔到貨啊，係咪？

我仲記得當初睇第一眼係寫150
加到599真係嚇左嚇

Btw你公關做到咁春正
我點撚狗

即場砌機? 係帶晒所有硬件上個客屋企砌?

從來都冇做過150

我細公司，價錢又攞唔到平，又包免費送貨，零件又咁貼價，$150砌機費會蝕死

係我公司即場砌，要request先會，因為唔係個個都有興趣睇

我知
19年先開始留意
D件價貼到我都無辦法唔share

釣到你唔差在問埋
做唔做到150但自取既服務

Btw 原來無150

睇黎我真係金魚記憶

本來有299自取-100, (優惠category)
即係199
不過299暫時停售 缺人，我錯

—-
好啦我唔想唔想再騎劫個post
呢個post唔關我事

有咩問去隔離問啦

👌憑你咁好口，有fd要砌即刻推俾你

收599要咁多解釋

悠二佢當年遊花園你唔講?

片兄，偷偷你張圖先

睇返飛馬事實係平wo
我禁list 9700k先3400都唔知點樣禁3650
同埋一早有消息9代加價潮 大家都加 飛馬係連貨都無
唔要599砌機服務。。。大佬，淨件都做到間野窮啦

pegasus 3400 tray 3650 box

一直都係行出高登直接買返屋企自己砌，
個frd部腦自己買黎用就好心自己research下先買啦。
不過咁撚樣都照出貨俾人又係戇鳩，同拆自己招牌無分別，唔係以為咁既樣去到人地屋企都無問題下話。

純粹比個人睇
不過我禁到原來3450
連box既咁當我無up過

客觀d散件係平既
我受飛馬說法 第一時間上身 講明做服務仲要show 埋單比你睇做d咩服務，唔係即時話鋪租金 人正貴
同油耳比真係

我就 見現狀買現狀既
平成五百蚊
使乜幫襯飛馬
佢手工好D機箱邊位同你磨左冇咁鎅手

跟幅圖就簡翻悠二
第一， if出事可以上連登開po屌鳩佢
有保證
第二，運到樓下門口叫人落樓拎ok 既

屌你平五舊水喎

幅圖都唔知幾多件拎過黎開箱或者人地退換過
500 你當我林鄭?

佢唔會掛...

個個都唔會
淨係悠二會

追晒2個post根本係你眼中只要牽涉到悠二就一定有問題

咪係，叫人砌機硬食退件冇得避

今塊板唔夾ram 咪下手食囉

打個電話講句冇貨幫你轉搞掂

我上面全部都係用box做比較，證明法奧唔係好似你所講: 三間網店之中最貴
同埋順便帶出，如果日後你要講悠二或者邊個點唔掂都好，有理據真係好重要
成日空口講白話，講真睇到頭都大埋，就係咁多

仲有d選件。。。
970evo落差比較明顯既唔用 挑選最新既plus
Adata ram又係 拎條d10 明拉近差距 賤口d 我禁Kingston 3600都係1380 選3200呢類for佢本第燒amd燒唔掂呢加黎放intel講，失望
同埋唔好話有d件 邊個無 邊個有
難聽講睇落搵新貨憾，有少少夾硬谷開少少個差距，你睇rmx已經明

又或者想我入法奧?
不了，怕佢部住ip 容乜易收窄目標人物位置真人版gta

咁廿絲單野 你既失明好了沒

起初凳膠巴唔底
發覺原來幫襯開都係有d問題姐

你唔岩聽既
可以對事講
唔洗玩佢d千年絕活pass返係人地身上講既

好過癮君子交打打下變左爛仔交

條list我一分鐘都冇禁出黎，純粹做價錢比較
用晒連登最鐘意既msi ventus rmx samsung ssd，而結果你都睇到
你係要諗得咁陰謀論我都冇你計

我本來都係cd rom黎
膠巴件事悠二真係抵屌
作為商店黎講事後補救，我覺得佢做得好好無乜挑剔

算啦，我又唔係要你接受悠二
我認輸喇你放過我

廿四小時狙擊悠二

小學雞

我覺得你地要分開睇

悠二伏list
悠二伙記求其出貨
悠二網價錢

其中悠二網價錢ok 既
至少巴打出左圖比較

屌你老母真係戇鳩嫁喎
咁其他兩間貴500仲要拎過嚟開箱或者人哋退換過
你係咪傻撚咗呀柒頭

又係刁垃圾？完全封鎖啦

呢個刁垃圾真係痴痴地線list有埋都硬頸屈

悠二就是罪

對家打手？不唯餘力binc

首先多謝片桐巴幫我出既list
上星期已經砌左開心使用中
個list對比之後,由貴至平
T記>飛馬>悠二
悠二最貴?老屈人之前做下research得唔得阿
仲有之前個廿絲話20系顯示卡悠二賣貴1000
依家我又見唔到喎
硬件野價格不嬲浮動買之前唔識比較下先?
貴少少就係黑店咁我依家係咪可以屈T記黑店?貴咁撚多
仲有飛馬成599砌機費無得用299plan我係咪又可以話佢黑店阿?
平d就賣2手件?有無證據阿?
屌你老母私怨老屈到咁撚樣肉唔肉酸?

小學雞阿依家

如果平係二手件黑店 咁條友之前講飛馬好平 咁飛馬應該都係二手件

留名等睇刁民丁駁唔到嬲嬲豬扑鳩哂你哋

雖然個 list 極限左少少
但係平左600蚊

其他兩間根本唔使考慮

悠二之前駁咗佢好多次 佢冇次駁到 宜家扑埋悠二

悠二只要係平過人就係開過二手件，貴過人就係黑店

龍門任佢擺

扑完無視悠二就話啫
又要扑跟住仲要再繼續屌係咩玩法
姐係自己盲屌就得
人哋想同佢講下道理就唔得

好肉酸

走住黎屌

論貴？cga 笑而不語

行多分幾鐘就旺電，無論晒可以買win既錢俾電莖館

連登真係好多痴線佬
腦海就幻想到係D 肥撚出哂汗又唔洗返正日日係屋企回POST

正常人：扑完直接無視唔會哂自己時間屌落去

刁：又要扑又要屌，日以繼夜、夜以繼日，不厭其煩不斷搵位入，就嚟煩過高登嗰隻洪非凡

同一級別

唔好再咬刁民丁喇
你咁樣都好煩嫁

只有佢先係道理

中立黎睇膠巴件事同其他人啲事我都覺悠二抵屌
但係起碼事後人地死晒狗同補救返，之後都認埋錯會改善

之後話人地啲件貴係黑店，但係其他巴打出完list做對比，點知原來係平，又話人賣開過二手件

屌你老母點玩呀

以事論事，我從來唔咬人

補鍋都有得讚 佢應該做的 佢唔做同倒米無分別的

黑店係獲都唔補
未來科技

佢既目的就係想出少少錢 等你地收口 付出少少保住生意

我從來都無話佢黑店 只係提醒人買之前要諗清楚
人地有錢唔憂生意 吹咩

岩認同
悠二都係得佢有貨先幫襯過佢一次

每個人一生都會做錯好多事，敢問喺你嘅世界裡面係咪即使犯錯嘅人點樣願意承擔責任都永不超生

咁唔係你想點
如果係你你會點

邊有讚過佢
對比其他起碼佢知衰識死狗同承諾會改善

我只係客觀分析件事 無諗過追住佢咬
我無好似七喜咁 我講既都係事實
是其事非其非 無加額外個人意見
正如膠爸話開個post係想搵佢
但點解唔等多陣？唔打電話？要咁快擺上網？
你見我都無成日回貼追住佢
我講既都係事實
如果係我 我諗呢啲咁低級錯誤唔會有
大佬硬塞入去
錯誤都分好多種 但咁真係唔係幾接受到

我諗正常打開門做生意都會的

唔好避，答我如果你遇到呢啲事情上你會點解決

咁佢正正常常作出補償都要畀你喺度死咬唔放，你話自己係咪好唔公道

一黎我無推post 好少回係你地係咁推
二黎 有冇諗過其他人？如果唔知又去買左既人中伏 對佢地又公唔公平？

最後有一個重點 膠爸話唔係想玩死佢 但又開post
咁我開post都唔係想玩死佢

膠爸任擺上枱

呢個會係唯一一個post
我唔會追擊悠二
我亦都唔會再回覆
希望悠二買個教訓 咁忙就唔會接咁多 一係就請人
比番少少良心 唔好為左錢做到咁
膠爸就冷靜啲諗下做呢樣野既後果
呢下真係好笑 想搵佢解決問題但開post幾日唔覆唔聽電話就話姐

點解條RAM咁平

刁民concept
平就係開過2手貨

邊度搵咁平

G.SKILL TRIDENT Z RGB SERIES 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C16 F4-3600C16D-16GTZR
港幣$ 2,080.00

唔係呀上星期我買左對又係gskill c16 3600mhz
又係$1800 仲要未有貨

本身睇成$2100蚊架喎

呢個價應該係3000c16

件事解決咗你仲開post都唔叫玩死佢

又話怕人中伏乜乜物物

蝕錢同你 upgrade 埋機箱有乜伏唔伏

你試吓去正都中田呢啲睇下有冇咁好服務貼錢換個 H500 畀你

明明係啲𡃁跌悠二
而佢都一力承擔責任無推條𡃁出嚟送死
咁都叫無良心呀？
咁咩叫有良心呀？

跣

從頭到尾佢都係想追擊膠爸先開post

你係要討論咁我都就覆下你
點解換個H500?因為佢做錯野
中伏係因為你買個時有問題 而唔係講緊佢有咩補償

不嬲下屬做錯野 推個𡃁出黎有咩用？
人地都係會話你管理不善
個𡃁做既野係代表你公司

呢個世界無嘢係完美
係人都有犯錯
我亦唔相信你一生中無做過柒事
重點應該要放返喺點樣彌補同改進到

咁佢邊忽無良心先

但今次柒得太緊要係無錯為左令佢做得更好 就要比啲教訓佢

不斷鞭策悠二

為左賺更多既錢 不停接單 唔請多啲人幫手
正如狗巴一樣 有時出車禍 啲人係屌狗巴唔請多啲人手 搞到司機疲勞駕駛 而唔係屌個司機點解咁揸車